英國（支那大不利顛省）係垃圾，不服來辯

LONDON (Reuters) - Britain’s government made a firm decision to allow China’s Huawei to have a role in building the country’s 5G phone network and as far as the foreign ministry’s top official understands it is not being reopened, he said on Tuesday.

Britain decided in January to allow Huawei into what the government said were non-sensitive parts of its 5G network, capping its involvement at 35%.

Asked whether he would advise the foreign minister to try to change the government’s position on Huawei, Simon McDonald, permanent under secretary and head of the diplomatic service at the foreign ministry, told lawmakers: “As you know ... the government decided to proceed with an investment but with very strict conditions ... As far as I know that ... is a firm decision and is not being reopened.”

“China is a very important partner of the United Kingdom and I think it’s compatible to proceed with the Huawei decision and have the strategically independent relationship that I have been talking about.”

信英國班傻仔天真過天真嬌
個首相接近死都可以繼續奶共
歸英班傻仔仲可以對日落國有希望
用Bno入保守黨投票都可以打飛機
要比bno一早比撚咗
除非你係政治難民、移民過去
BNO平權去到你死戈日都平唔到

歡迎bin我屍，我都好希望你bin到
Bin到先算

垃圾英國
等比支那控制曬啲情報

垃圾建造左呢個中國城市，而住係由垃圾建造既你係垃圾中既垃

但無可否認家陣英國佬絕對係垃圾

垃圾都好過你班比美國當臭四既支那豬

自己首相差啲死仲可以奶
非洲佬比支那歧視都識屌
日落國聯合國五常係度鳩縮
大國喎

英國領事館call狗捉扎營歸英派
唔理仲要踩多兩錢肉緊

熱支城班人比狗咬係應份，奶共就唔駛比狗咬？？

你地個特首直頭跪係到奶啦

No pride no hope only sunset

用777比
BJ比支那桶撚完一刀都仲奶已經係笑話
家陣日落國同二戰英國簡直無得比
No guts, only sunset
大國喎

好多人都留咗第一個No insight

Up mud 9
英領係唔理道義唔幫香港人都算
主動搵狗反咬就係垃圾

有咩慘過比人出賣
就係比人出賣第二次

Not only gut,ball is also missing

連個首相差啲死都唔敢反枱
隔咁撚遠怕支那打柒佢咩

蝧蟈？收撚皮啦

其實歐洲佬都一早知英國有幾廢，係香港人盲目去信英國仲係大英帝國

Sunset empire
其實我都幾想比人binc
至少證明英國佬有balls
但現實係唔會

廢國視角：各大電訊商已出晒5G宣傳廣告，而家先撤乜柒都要重頭拆晒再鋪，加上4G年代已用緊華為

廢國人係唔會明我地淪陷區既諗法

利申BC, 經常往來廢港

成日覺得隔咗半個地球咁遠唔會殺到埋身

誠哥間three uk做既broadband, 係放張sim card入部華為wifi機度放訊號出黎，地線都唔鋪，收得好差啲用家屌晒鬼

無咩服不服 人地再垃圾

肯俾本BN你 大把香港人奶住要

英國點垃圾，都唔會垃圾得過支豬啦